台灣YouTuber iPhone 12猛料 相機將支援Sensor Shift+OIS 4K HDR 120hz影片

會出AirPods Studio 耳罩

iPhone 12 嗰M字額會縮細

iPhone 12 上嘅A14效能會比iPad Air仲勁

iPhone 12 Pro Max 相機效能會係今年主打

雙防震 Sensor shift + 鏡頭光學防震

三粒鏡頭，感光元件尺寸都會一樣1/1.7”

撚夠用家未

an用家: 相機要咁勁做乜

916前
Ip12會登場
916
班消息師收哂皮

無 type-c就算數啦

9up當飯開 話上次會有iPhone 12 影都無

8.1mm真係好厚

乜你有信咩？

乜話佢9up就係信

從都都係話（預計）9月公布新iphone
成班就信哂預計，一冇就屌

基本上呢的9up 文我睇都唔會睇
尤其係的咩
post 張圖出來話係iphone 12 設計流出
最尾（最後係咩根據流言設計既渲染圖）

一日唔係發布會講出來既，一律都係當9up.

姐係佢9up唔屌得？

啲風一時又講有120hz
一時又話冇

唔屌得？

同一粒soc效能從來有iPad好過iPhone

堅定流啊 只期待有120hz

其實依家啲流出圖好堅 由iphone5開始已經中9成（外觀）
唔排除係apple特登流出

你住係個井？

iPhone 相機
你講CPU都好啲，點解要講相機